# Client-Server

В этой задаче вам предстоит реализовать простейший tcp-сервер и клиент для него с помощью boost asio. Интерфейсы сервера и клиента можно посмотреть в `client/s3client.h` и `server/s3server.h`.

Клиент и сервер должны использовать синхронное API.
Сервер должен уметь обрабатывать несколько соединений параллельно. Для этого обработка одного клиентского соединения должна проходить в отдельном потоке.

Особенности сервера:
0. Сервер должен обрабатывать входящие соединения в 1-ом потоке. 
1. Сервер при запросе должен принимать массив интов, а в качестве ответа возвращать его сумму. Для этого сначала передается число элементов в массиве, а потом сами элементы.
2. Метод `ProcessedQueryCount` должен возвращать число успешно обработанных запросов.
3. Аргумент `max_active_conn` в конструкторе задает максимально допустимое число одновременно обрабатываемых соединений. При достижении этого количества сервер не обрабатывает запросы, пока число
соединений не уменьшится.
4. Во время остановки вам понадобится как-то отменять синхронный вызов accept. ASIO не предоставляет нормального механизма для этого, используйте костыль.

   ```c++
   // In acceptor thread
   acceptor.accept(socket); // <- thread blocked here

   // In Shutdown() method
   ::shutdown(acceptor.native_handle(), SHUT_RD);
   ```

Особенностей у клиента в принципе никаких нет, метод `Sum` должен возвращать сумму элементов вектора, используя обращение к описанному выше серверу.

При сдаче в систему ваш клиент будет тестироваться с нашим сервером и наоборот.

## Протокол


Запрос: `[4 byte - array size][ array of 4 byte unsigned integers ]`
Ответ: `[4 byte - array sum]`

Максимальное значение `array size` - 65536.


